參院未獲足夠支持 拜登撤回白宮預算總監提名

參院未獲足夠支持 拜登撤回白宮預算總監提名

外電報道，由於未能在參議院獲得足夠支持，美國總統拜登撤回對Neera Tanden出任白宮預算總監的提名，成為他上任後建立內閣的首次挫折。

Tanden以前透過社交平台攻擊共和黨參議員的往事被「翻舊帳」，但共和黨議員在反對提名此事上亦遭抨擊，被認為是歧視有色人士女性，而他們「縱容」前任總統特朗普任內在社交平台大放厥詞，更顯得現時偽善。

虛偽敗登注定一事無成啦

共和黨州下星期就會全面復工 經濟up up
敗登聯邦政府= rubbish

登佢係咁簽行政命令, 唔洗經國會

共和黨州份獨立都得啦
使鬼靠垃圾聯邦政府

唔知侵侵上台任命有冇失敗過

Neera Tanden 係咪黑人/ 同性戀/ 變性人?

Tanden以前透過社交平台攻擊共和黨參議員的往事被「翻舊帳」，但共和黨議員在反對提名此事上亦遭抨擊，被認為是歧視有色人士女性，而他們「縱容」前任總統特朗普任內在社交平台大放厥詞，更顯得現時偽善。

講撚緊笑?
有色女人加個閪 唔講實力 唔任命就係歧視?